［紅十字會捐血廣告時間］每救一個廢佬，未來就會多一個人支持網絡封鎖

一班從來唔上網既廢佬，就係最撚支持網絡封鎖既人

用自己Ｄ血救一班將來支持剝奪你基本自由既人，值得咩？

不捐血救廢人，請永遠抵制捐血

好多謝你幫樓豬打破0回覆

捐比廢老？不了

Captain amercian!?

要不是土共照顧樓豬 完蛋了

樓豬仲有成堆post單機/0回覆

強制D綜援人士/公務員定期捐血已經大把你用

好提議

綜緩人士鐘意叫雞可能有愛滋

會測驗完先俾人用嘛

其實捐血制度、公立醫院係英國佬建立出來，為何蕭規曹隨？